# Translation of Plugins - WDesignKit &#8211; Elementor &amp; Gutenberg Starter Templates, Patterns, Cloud Workspace &amp; Widget Builder - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - WDesignKit &#8211; Elementor &amp; Gutenberg Starter Templates, Patterns, Cloud Workspace &amp; Widget Builder - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-02 00:53:35+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - WDesignKit &#8211; Elementor &amp; Gutenberg Starter Templates, Patterns, Cloud Workspace &amp; Widget Builder - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:18 build/index.js:32031
#: build/index.js:25339
msgid "Manage Profile"
msgstr "프로필 관리"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:17 build/index.js:32004
#: build/index.js:25329
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:13 build/index.js:18586
#: build/index.js:15242
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:12
#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:20 build/index.js:17206
#: build/index.js:17913 build/index.js:19337 build/index.js:14231
#: build/index.js:14734 build/index.js:15815
msgid "Page Kits"
msgstr "페이지 키트"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:10 build/index.js:17208
#: build/index.js:17843 build/index.js:19269 build/index.js:14233
#: build/index.js:14709 build/index.js:15791
msgid "Full Pages"
msgstr "풀 페이지"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:522
msgid "Widget Already Exist in plugin"
msgstr "위젯이 이미 플러그인에 존재합니다."

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:222
msgid "Sorry , Cannot Download"
msgstr "죄송합니다, 다운로드할 수 없습니다"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:208
msgid "Sorry , Invalid ID"
msgstr "죄송합니다, 유효하지 않은 ID"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:137
msgid "Preset List Not Found"
msgstr "프리셋 목록을 찾을 수 없습니다"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:114
msgid "Preset ID Not Found"
msgstr "Preset ID를 찾을 수 없습니다"

#: includes/admin/class-api.php:3515
msgid "Rollback Successful, Plugin Re-activated"
msgstr "롤백 성공, 플러그인 다시 활성화됨"

#: includes/admin/class-api.php:3506
msgid "Rollback to Previous Version"
msgstr "이전 버전으로 롤백"

#: includes/admin/class-api.php:887 includes/admin/class-api.php:1532
msgid "Elementor kit not found"
msgstr "Elementor 킷을 찾을 수 없습니다"

#. Plugin Name of the plugin
#: wdesignkit.php
msgid "WDesignKit - Elementor & Gutenberg Starter Templates, Patterns, Cloud Workspace & Widget Builder"
msgstr "WDesignKit - Elementor & 구텐베르크 스타터 템플릿, 패턴, 클라우드 작업 공간 및 위젯 빌더"

#: includes/admin/class-api.php:3470
msgid "Invalid Nonce or version not found"
msgstr "유효하지 않은 Nonce 또는 버전을 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:3340
msgid "Reset White Label Successfully"
msgstr "레이블 재설정 성공"

#: includes/admin/class-api.php:3310
msgid "Plugin Name Not Found"
msgstr "플러그인 이름을 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:2973
msgid "Widget JSON not get"
msgstr "위젯 JSON을 가져오지 못했습니다."

#: includes/admin/class-api.php:2972
msgid "Widget not get"
msgstr "위젯을 받지 않다"

#: includes/admin/class-api.php:2967
msgid "Widget JSON get Successfully"
msgstr "위젯 JSON을 성공적으로 가져왔습니다."

#: includes/admin/class-api.php:2966
msgid "Widget get Successfully"
msgstr "위젯을 성공적으로 가져오기"

#: includes/admin/class-api.php:2955
msgid "widget JSON file not found."
msgstr "위젯 JSON 파일을 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/class-api.php:2954
msgid "Widget JSON not found"
msgstr "위젯 JSON을 찾을 수 없습니다"

#: includes/admin/class-api.php:1926
msgid "Elementor Container Activated Successfully."
msgstr "Elementor 컨테이너가 성공적으로 활성화됨."

#: includes/admin/class-api.php:1925
msgid "Container Activated Successfully"
msgstr "컨테이너가 성공적으로 활성화됨"

#: includes/admin/class-api.php:940 includes/admin/class-api.php:1503
msgid "Global Color and Typography found"
msgstr "글로벌 컬러와 타이포그래피 발견"

#: includes/admin/class-api.php:939 includes/admin/class-api.php:1502
msgid "Global data Found"
msgstr "글로벌 데이터 발견됨"

#: includes/admin/class-api.php:1545
msgid "No meta data found in kit"
msgstr "키트에 메타 데이터를 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/class-api.php:888 includes/admin/class-api.php:1533
msgid "No active Elementor kit found"
msgstr "활성 Elementor 킷을 찾을 수 없습니다"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:157
msgid "Rate 5 Stars"
msgstr "5별 평가"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:152
msgid "docs"
msgstr "문서"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:151
msgid "Official Website"
msgstr "공식 웹 사이트"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:96
msgid "Upgrade PRO"
msgstr "업그레이드 PRO"

#. Description of the plugin
#: wdesignkit.php
msgid "Your All-in-One solution for effortless WordPress website creation and collaboration. With over 1,000+ Elementor and WordPress website templates, a library of 50+ pre-made widgets for Elementor, Gutenberg Blocks, and Bricks, along with a cloud workspace for collaboration and more."
msgstr "쉬운 워드프레스 웹사이트 생성 및 협업을 위한 모두 해결책. 1,000개 이상의 Elementor 및 워드프레스 웹사이트 템플릿, Elementor용 50개 이상의 미리 만들어진 위젯 라이브러리, 구텐베르크 블록 및 브릭, 그리고 협업을 위한 클라우드 작업 공간을 제공합니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:345
msgid "Success Fully Close Rating Notice"
msgstr "성공적으로 평가 알림을 달성하였습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:333
msgid "You are not allowed to do this action"
msgstr "이 작업은 허용되지 않습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:288
msgid "Need Help ?"
msgstr "도움이 필요하세요?"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:287
msgid "Give Review"
msgstr "리뷰 작성하기"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:283
msgid "Your feedback is important to us and helps us improve WDesignKit further."
msgstr "귀하의 피드백은 우리에게 중요하며 WDesignKit을 더 개선하는 데 도움이 됩니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-rating.php:282
msgid "Rate your Experience with WDesignKit"
msgstr "WDesignKit과의 경험을 평가해 주세요."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:250
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:251
msgid "Failed to activate WDesignKit"
msgstr "WDesignKit를 활성화하지 못했습니다"

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:246
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:247
msgid "Successfully updated WDesignKit"
msgstr "WDesignKit을 성공적으로 업데이트했습니다."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:231
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:232
msgid "Failed to install the plugin update."
msgstr "플러그인 업데이트를 설치하지 못했습니다."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:216
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:217
msgid "Plugin is already up to date."
msgstr "플러그인은 이미 최신 상태입니다."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:193
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:194
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:206
#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:207
msgid "Failed to retrieve plugin information."
msgstr "플러그인 정보를 가져오지 못했습니다."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:179
msgid "Plugin not installed."
msgstr "플러그인이 설치되지 않았습니다."

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:534
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:573
msgid "Widget can not imported"
msgstr "위젯을 가져올 수 없습니다."

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:22 build/index.js:34406
#: build/index.js:27110
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:195
msgid "Documentation."
msgstr "문서."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:192
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:188
msgid "We reply within 24 working hours."
msgstr "우리는 24시간 이내에 회신드립니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:186
msgid "please add a ticket "
msgstr "티켓을 추가해 주세요 "

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:183
msgid "If you require any help , "
msgstr "도움이 필요하시면, "

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:176
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "건너 뛰기 및 비활성화"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:173
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "제출 & 비활성화"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:167
msgid "Please share the reason"
msgstr "이유를 공유해주세요"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:152
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:149
msgid "Its missing the feature i require."
msgstr "나는 필요한 기능이 빠져 있습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:146
msgid "Dont want to use any wordpress plugin."
msgstr "워드프레스 플러그인을 사용하고 싶지 않아요."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:143
msgid "No more planning to use."
msgstr "더 이상 사용할 계획 없음."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:140
msgid "Found an alternative plugin."
msgstr "대체 플러그인을 찾았습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:137
msgid "Performance Issues."
msgstr "성능 문제."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:134
msgid "Facing technical issues/bugs with the plugin."
msgstr "플러그인과 관련된 기술적 문제/버그에 직면하고 있습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:131
msgid "This is a temporary deactivation."
msgstr "일시적으로 비활성화하는 경우"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:113
msgid "Quick Feedback"
msgstr "빠른 피드백"

#: includes/admin/class-api.php:1874
msgid "Can Not Found Theme Name you Enterd."
msgstr "입력한 테마 이름을 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/class-api.php:1873
msgid "Theme Name not Found"
msgstr "테마 이름을 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:1865
msgid "Theme Not Activated !"
msgstr "테마가 활성화되지 않았습니다!"

#: includes/admin/class-api.php:1858
msgid "Theme successfully activated"
msgstr "테마가 성공적으로 활성화됨"

#: includes/admin/class-api.php:1857
msgid "Theme activated successfully"
msgstr "테마 활성화됨"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:8 build/index.js:17808
#: build/index.js:42088 build/index.js:42194 build/index.js:14694
#: build/index.js:32658 build/index.js:32724
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:16 build/index.js:12135
#: build/index.js:20970 build/index.js:31716 build/index.js:10676
#: build/index.js:17032 build/index.js:25134
msgid "Manage Workspace"
msgstr "작업 공간 관리"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:9 build/index.js:16077
#: build/index.js:17771 build/index.js:19211 build/index.js:25695
#: build/index.js:33523 build/index.js:34501 build/index.js:13475
#: build/index.js:14664 build/index.js:15758 build/index.js:20831
#: build/index.js:26430 build/index.js:27163
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:154
msgid "Join Community"
msgstr "커뮤니티 가입"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:153
msgid "Video Tutorials"
msgstr "비디오 튜토리얼"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:97 build/index.js:32299
#: build/index.js:25465
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하다?"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:95 build/index.js:12191
#: build/index.js:31752 build/index.js:10700 build/index.js:25154
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin/class-wdkit-enqueue.php:238
#: includes/admin/notices/class-wdkit-deactivate-feedback.php:104
#: build/index.js:20337 build/index.js:16647
msgid "WDesignKit"
msgstr "W디자인킷\"입니다."

#: includes/admin/class-wdkit-depends-installer.php:137
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "파일 시스템에 연결할 수 없습니다. 자격 증명을 확인해 주세요."

#: includes/admin/class-api.php:3134
msgid "Widget Not Added"
msgstr "위젯이 추가되지 않았습니다."

#: includes/admin/class-api.php:3081
msgid "no message"
msgstr "메시지 없음"

#: includes/admin/class-api.php:3040
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:176
msgid "Widget not Downloaded"
msgstr "위젯 다운로드되지 않음"

#: includes/admin/class-api.php:3039
msgid "No Response Found"
msgstr "응답을 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:3005
msgid " Widget not Downloaded"
msgstr " 위젯 다운로드되지 않음"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:702
msgid "Widget deleted successfully"
msgstr "위젯이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:701
msgid "widget deleted"
msgstr "위젯 삭제됨"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:677
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:678
msgid "Widget Not Deleted"
msgstr "위젯이 삭제되지 않았습니다."

#: includes/admin/class-api.php:3001 includes/admin/class-api.php:3129
#: includes/admin/class-api.php:3185
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:171
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:673
msgid "server error"
msgstr "서버 오류"

#: includes/admin/class-api.php:1947 includes/admin/class-api.php:2268
#: includes/admin/class-api.php:2380
msgid "Invalid import"
msgstr "유효하지 않은 가져오기"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:133
msgid "Widget List Not Found"
msgstr "위젯 목록을 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/class-api.php:1544 includes/admin/class-api.php:3293
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:113
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:136
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:207
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:221
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:132
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:254
msgid "Data Not Found"
msgstr "데이터를 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:534
msgid "Server Error, Data Not Found"
msgstr "서버 오류, 데이터를 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:533
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:134
msgid "Login successful. Keep it up!"
msgstr "로그인 성공. 계속하세요!"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:133
msgid "Success! Login successful."
msgstr "성공! 로그인 성공."

#: includes/admin/class-api.php:365
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:299
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:303
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:956 build/index.js:41241
#: build/index.js:41342 build/index.js:32219 build/index.js:32267
msgid "Success"
msgstr "성공했네요"

#. Translators: %s is a placeholder for the error message
#: includes/admin/class-api.php:352
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:286
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:290
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:943
msgid "API request error: %s"
msgstr "API 요청 오류: %s"

#: includes/admin/class-api.php:336
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:270
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:274
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:927
msgid "API Not Found"
msgstr "API를 찾을 수 없음"

#: includes/admin/class-api.php:136
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:74
msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/admin/class-api.php:131
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-login-ajax.php:70
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-preset-ajax.php:70
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:75
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

#. Author URI of the plugin
#: wdesignkit.php
msgid "https://posimyth.com/"
msgstr "https://posimyth.com"

#. Author of the plugin
#: wdesignkit.php
msgid "POSIMYTH"
msgstr "포시미스"

#. Plugin URI of the plugin
#: wdesignkit.php
msgid "https://wdesignkit.com/"
msgstr "https://wdesignkit.com/"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:21 build/index.js:18072
#: build/index.js:14876
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:19 build/index.js:17931
#: build/index.js:26626 build/index.js:14750 build/index.js:21584
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:5 build/index.js:17635
#: build/index.js:26464 build/index.js:34555 build/index.js:14563
#: build/index.js:21490 build/index.js:27193
msgid "Search"
msgstr "Search"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:6 build/index.js:17572
#: build/index.js:17613 build/index.js:18613 build/index.js:26785
#: build/index.js:34533 build/index.js:34591 build/index.js:34802
#: build/index.js:14510 build/index.js:14541 build/index.js:15262
#: build/index.js:21702 build/index.js:27188 build/index.js:27217
#: build/index.js:27354
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:15 build/index.js:16159
#: build/index.js:31698 build/index.js:13529 build/index.js:25124
msgid "Workspace"
msgstr "작업 공간"

#: includes/widget-load/elementor/wb-controller.php:92 build/index.js:40482
#: build/index.js:40490 build/index.js:53026 build/index.js:31813
#: build/index.js:31817 build/index.js:40743
msgid "Select Template"
msgstr "템플릿 선택"

#: includes/widget-load/elementor/wb-controller.php:88
msgid "You Haven't Saved Templates Yet."
msgstr "아직 템플릿을 저장하지 않았습니다."

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:156
msgid "Request Feature"
msgstr "기능 요청"

#: includes/admin/notices/class-wdkit-plugin-page.php:155
msgid "What`s New?"
msgstr "무슨 새소식이야?"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:11 build/index.js:17207
#: build/index.js:17872 build/index.js:19298 build/index.js:23445
#: build/index.js:14232 build/index.js:14718 build/index.js:15800
#: build/index.js:18908
msgid "Sections"
msgstr "섹션"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:14 build/index.js:16134
#: build/index.js:20882 build/index.js:22363 build/index.js:31253
#: build/index.js:31610 build/index.js:13511 build/index.js:16964
#: build/index.js:18046 build/index.js:24825 build/index.js:25084
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: includes/admin/notices/wdkit-string.php:4 build/index.js:16109
#: build/index.js:20862 build/index.js:22343 build/index.js:31233
#: build/index.js:31541 build/index.js:13494 build/index.js:16957
#: build/index.js:18040 build/index.js:24819 build/index.js:25052
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:641
msgid "Widget Exported Fail"
msgstr "위젯 내보내기 실패"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:632
msgid "Widget Exported successfully"
msgstr "위젯이 성공적으로 내보내졌습니다."

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:631
msgid "Widget Exported"
msgstr "위젯 내보내기"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:603
msgid "Widget Type Not Exists"
msgstr "위젯 유형이 존재하지 않습니다."

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:602
msgid "Widget Type Fail"
msgstr "위젯 유형 실패"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:533
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:572
msgid "Operation Fial!"
msgstr "작전 실패!"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:563
msgid "Widget imported successfully"
msgstr "위젯이 성공적으로 가져와졌습니다."

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:562 build/index.js:35377
#: build/index.js:27844
msgid "Widget imported"
msgstr "위젯이 가져왔습니다"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:521
msgid "Widget Already Exist!"
msgstr "위젯이 이미 존재합니다!"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:456 build/index.js:65524
#: build/index.js:52274
msgid "Success! Update Saved"
msgstr "성공! 업데이트 저장됨"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:455 build/index.js:65524
#: build/index.js:52274
msgid "Update Saved Successfully"
msgstr "업데이트가 성공적으로 저장되었습니다"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:292
msgid "Builder Type not found"
msgstr "빌더 유형을 찾을 수 없음"

#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:255
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:293
#: includes/admin/hooks/class-wdkit-widget-ajax.php:642
msgid "something went wrong! please try again later."
msgstr "문제가 발생했습니다! 나중에 다시 시도해주세요."

#: includes/admin/class-api.php:2686
msgid "Relevant Page Builder not installed or activated"
msgstr "관련 페이지 빌더가 설치되지 않았거나 활성화되지 않았습니다"

#: includes/admin/class-api.php:1948 includes/admin/class-api.php:2269
#: includes/admin/class-api.php:2381
msgid "Invalid import: Check your details and try again."
msgstr "유효하지 않은 가져오기: 세부 정보를 확인하고 다시 시도하십시오."